貓貓水盆岀現白色蟲 有圖

有無人知咩黎？貓貓好正常
諗住聽日帶拒睇醫生